送中條例仍然在表格入面，從未壽終正寢，柒婆大話連篇！

香港政府憲報刊登的一份討論法案事務文件裡 （直到2019/7/31）送中條例仍然在表格入面，從未壽終正寢，柒婆大話連篇

推呀屌你

垃圾Post成日都推唔到

係垃圾Post成日都推到上去

屌你老母

推到仆街

推

佢老母臭西，推

push

推佢老母臭閪

入嚟 就係咁簡單

入去睇吓就知咩事

勝利方程式：遊行->死線->升級

因為暫緩要等出年7月先自動刪除囉

推文回覆
推到三百萬人上街

繼續抗爭，不要大台！

香港人 醒呀
壽終正寢 唔等於 撒回
屌！

推爆佢老母西

推
壽你老母，又呃港人

屌你老母呃鳩me

推呀屌

屌你老母推推推

屌一定要推

推!

Pish

吊 垃圾政府

推啊

淋病個仔就壽終正寢

cls

壽你老母

食屎啦

推呀！推到上報！做成文宣周街派呀！

仆街婆

屌你老母仲係到？
陰魂不散

Be Humble

仆街

推呀

果然

食屎啦林鄭

柒婆dllm又講大話

推爆佢

屌你仆街777
推比記者問鳩佢

Push

所以佢咪唔肯講撤回囉屌
----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

推呀！ 要睇清真面目

記者朋友 麻煩見到柒婆個陣不斷追問佢
佢唔答 就下一個電視台問 問到佢走/答
感謝各位記者朋友

記者朋友唔該睇睇

推、推、推

推！

推頭記者會扲出黎問

屌你老母777 推呀

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台，經濟差

想知葉虎，同志們，過期彈呀

屌

要嘅喺撤回啊

樓主on9左

不嬲話暫緩係要等2020 7月完會期先自動消失
所以要求撤回

有唔係正常咩？又冇話撤回

此誠危急存亡之秋

推呀佢老味

推你老母閪

推一推

推推推推

好仆街

推撚爆佢！

做埋文宣

Dllm

一定要推

推啊屌你老母
又當我地傻系啊？

其實理論上佢無講大話

可唔可以睇清楚份文件係咩先推呀屌你老母！

死仆街

一向都係咁講

不撤不散

繼續推

推啦

推 屌 好嬲

預左啦

屌你淋病

gazette係 香港憲報!!! 咪俾人帶風向!! 要林鄭親口講撤回!!!!!!!!!!!!!!!!

推到全世界睇到！

push 幫推

食屎狗

屌你老母，推

推呀推到佢老豆老母係個墳到跳返出黎

pish

仆街林奠

屌佢老母推呀！

入黎幫手
連儂場!進!化!

推 正仆街

屌你老母香港政府

真係好撚古惑

dklm

推爆你老母

死性不改 屌

真係好撚賤呀

柒婆講大話

[black][/black]

推佢老母

林奠

其實”index to”.....係唔係解”as at”?

正式死而復生

要屌幾多次老母先夠

推推

屌 嬲撚到仆街

推到我壽終正寢都要推

推到記者朋友見到

屌你老母， 推

跟本由此致終佢講既野只會呃

五大訴求，缺一不可

幫手推

推推推推推

又講大話

屌 推

推 唔好畀佢甩身！

梗係喺度啦 都冇正式撤回

up!

正仆街了

柒婆幾時死

天滅中共

再推

推上去

Push!

Dllm柒婆

推俾東方

史上最仆街既人

二百萬人上多次街

死仆街柒柒柒

推俾傳媒朋友

推死柒婆

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

故意唔用撤回係有原因既

垃圾

要求民陣再發動大型遊行

話撚左壽終正寢冇撚有法律約束力！我要你條7婆撤回啊！屌！

有咩行動

推
政府呃香港市民

推上熱門

！！

屌佢老母

！

dllm

推爆

推, 柒婆正仆街

G

要貼通街

袋住先？
袋你老母

大大力推

成班人一見有野可以咬住政府就盲目信哂就 即刻叫人推和揾記者 好多人從來無好好了解過成個立法程序

今個星期行程

所以條臭系永遠唔講撤回
因為根本唔撚諗住撤

無知一問，去到7月31號仲關事咩

利申 知佢一直唔講撤回係唔想被法律效用束縛

呢條柒婆好陰險

無撤回就會一路放係立法會議程 直到今屆任期完為止
由616開始已經講緊 如果唔係做乜一路都仲叫撤回

點解有咁多人好似發現新大陸咁

壽你老母呀

推爆佢 記者同我寫死佢

屌 推！ ！ ！ ！

from原樓主：
我而家係度講一次
個份係 歷史文件！
一個月出一次！
上得立法會既草案都會記錄低！
就算撤回左，到今年十二月個期
都會見到草案仲係度！！！！！
明唔明？

一日仲係暫援 一日都可以再推
條賊婆就係等運動停 清算哂你地 一次過推送中 國歌 辱警 監控系統

Plus

死咗，但未收屍

咁依家撤回定暫援呀
樓主理解錯咗少少 但個核心問題依然冇變

原來有人開左Post，推返呢到先

屌你老母啊真係 雖然意料之中

壽佢老母

壽你老母 推爆佢

Push!!

推啊仆街

推！講大話呃鳩香港人!
DLLM

咁撚仆街

預料之內

推呀喂
真係比佢陰啲陰啲
大家唔好忘記五大訴求

大話撚

仆佢個臭街

Dklm 推！

推阿

DKLM

條夜叉根本冇諗過理香港人

屌你老味臭閪 淋病

全力文宣推爆佢

食屎狗林鄭

咇咇 咇咇咇 屌你老母

仆你個街！柒婆。

p

根本無停過

撤回

今朝美國老無講錯 呢個真係惡棍政府

推到核爆
但唔割
支持林鄭月娥撤回送中

//////香港政府憲報第 3 號法律副刊2019年嘅目錄，所有2019年刊過憲嘅條例草案都會收錄，所以唔關有冇撤回/暫緩事。

推到有記者跟呀

//////香港政府憲報第 3 號法律副刊2019年嘅目錄，所有2019年刊過憲嘅條例草案都會收錄，所以唔關有冇撤回/暫緩事。

小心求證 切勿炒車

推啊！

所以班律師走哂出來！ 佢哋知嘅！

推到佢仆街

推啊壽你老母

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

真心咩！？
不過都知個女人唔會咁易放手嫁喇！！！

唔係好明
可唔可以解釋一下
真心求教

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

煲大佢

唔推就係鬼！！

我冇野講

柒婆死全族

我屌你老母西

推到佢仆街屌你老母

奶你老母春袋
死臭系

仲有個國歌法dllm

she is always a liar

DLLM

推

光復香港，時代革命

壽佢老母臭

推 林奠正仆街

要大大力做文宣

.

其實佢咁樣做只係會打到支持佢同埋話條例都死左啦 你地仲嚐咩既人 果把口
因為我地從來無信過佢

幫推

泛民知唔知？ 如果一早知道咗、 要問点解唔講！

去死啦依個政府

其實係咪即係咁難明？
暫緩=擺住係度，隨時可以重上2讀，一般2個工作天（因要通知議員開會）。如果一直唔重上2讀，就會係下個立法會年度過後（即20年7月）自動失效。咁梗係仲喺list度喇，所謂嘅冇再推時間表/壽終正寢/明日黃花，只係想留條伏線，有機會都想係7月前重推。
至於撤回，就係要正式向垃圾會申請，過程都係要重上2讀，但必須要預先通知呢個2讀係為咗撤回。而正式撤回後都可以重推，但要由頭開始做過所有程序，最快都要大半個月。
另外由於垃圾會已放假，就算佢應承咗撤回，未開返會重上撤回2讀，條bill都係仲喺list入面嫁喇。何況佢一路都只係講暫緩？

推!!!

炒炒地車

不能只讓我看到

PUSH

仆你臭街死柒婆

死唔撤回就係因為咁

推俾多啲人睇到

推撚爆你

推啊！！！
我要全世界都知道

唔推唔得

推推推

推呀
壽佢老母

死八婆

推屌你老母

推 壽你老母

呢個係第3號法律副刊嘅Index，係目錄黎。
政府憲報一般係星期五出版，除非星期五係公眾假期，就會前一日出，而樓主果個係今日即2019年8月9日出版嘅憲報。

會出Index嘅憲報包括：
第 1 號法律副刊 - 條例
第 2 號法律副刊 - 規例
第 3 號法律副刊 - 條例草案
而樓主嘅就係屬於第 3 號法律副刊 - 條例草案

點樣知係第3號？
因為第3號係屬於條例草案，所以會見到每一項都係XXXX條例草案，另外個Page C271、C437個C 就代表住係第3號，而第1號係AXXX，第2號係BXXX。

點解無啦啦又會出現係個Index度？
因為係2019年3月29日 即第 23 卷第 13 期 嘅 第3號法律副刊page C489曾經刊憲過，下面條link就係當日憲報。Page C489係封面，所以網上無顯示出黎，但實體憲報會有，大家去圖書館會見到實體版

而Index係每個月都會出，今個月係8月，所以會出直至7月嘅Index，即大家睇到嘅Index to 31 July 2019。而《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案》係3月29日刊憲過，所以直到7月嘅Index 都會顯示出黎。如是這，6月嘅Index都曾經顯示過，即下圖

撤唔撤回，曾經出版嘅憲報內容一樣係度，Index都一樣係度，而政府到2020年就會出2019一整年嘅Index，係紀錄，列出2019曾經刊憲過嘅草案

推呀！！！

暫緩＝propose左，但2讀無期，如果一路唔2讀，下年7月垃會會期完左就自動取消哂所有未3讀既bill
撤回= 直接cancel，如要重推重新propose過

其實佢要霸王硬上弓既話，撤回完重新propose 1個月都唔駛就可以2讀，所以撤唔撤回其實無乜分別，倒不如話佢地睇到歐美對個bill幾大反彈，所以先淆底。而唔係係612之後無了期既示威令佢地唔重新2讀，而一唔示威佢地就會重推。

之後個個唔理三七廿一就push
如果暫緩＝撤回左
咁撤回點解要係五大訴求之一呢

Cls 推呀

壽你條命呀

估到你死都唔講撤回，係有後著
咁快俾人爆出黎

推推推

up

airdrop

典解報紙無講？

Diu

推柒婆老母！

姐係由依加至七月
佢都仲有機會

一早知架啦

佢都唔係驚示威
係驚外國
同埋依家商界都唔肯過個條例啦

同埋而家立會唔係放暑假咩？
定係草案幾時都可以上 求解

放錯link，呢條先岩

放到10月

呢張只係上年度propose左既bill

咁撚大個大話講左兩個月
壽你老母

行動喇香港人

香港人神助攻

唔好停呀

推到大家見

壽佢老味

推啊屌

屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

推一下

吊佢老母

大台不代表我

𠵱啲係咪應該推返俾議員去講呢？
尤其係搵返和理非嗰啲

但佢哋拉返啲中立嘅返嚟

推，過左就玩撚完架啦

香港人一早睇穿你淋病既野啦 , 死都唔撤

屌佢啦

呢個要長期置頂

講撚左777信唔過

香港人玩撚完
唔怪之呢排大陸話隨時派解放軍

推呀屌你老母 林奠

收皮啦
柒婆娘

我要呢個po長期置頂

反送中！

推! 時代革命

推

係d藍絲先信

文宣出動

屌你老味
林鄭垃圾仆街仔

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨和謊言,分化民眾 .

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

事實擺在眼前 推

文宣出動呀
屌佢老母！！！

係時候捉返林奠出黎問話

Dllm777

Push !!!!

點解你個柒婆娘
可以咁撚厚面皮
你對得住天地良心咩

屌佢老母！推爆佢

你叫班藍絲同中立撚點情何以堪

真 反而會令真正重推條例修訂個陣變狼來了
求下大家了解清楚件事先推

大家要去了解細節
而非人云亦云

屌爛你個窿

狗出個未來

港豬又被呃

冇人理！！！！！

大家唔好圍爐唔好俾佢得逞 林鄭想用$收買人心 拉攏淺藍

全家仆街死啦柒婆

push！

我無野講

撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回

Push push push

我要長期置頂呀
屌佢老母

屌林鄭月娥同警犬同建制全家

我要你個柒婆娘
為今日嘅所作所為
付出應有嘅代價

pushhhhhhh!

屌你老母林鄭月娥

推佢老母 大話柒婆

是咁的

柒婆滿口大話都預撚左

pudh

推你老味

呢個臭閪

推畀多啲人睇呀

點解你個柒婆娘
可以攞納稅人出俾你嘅人工
高薪厚職
依然安枕無憂

果d全部都係
市民嘅血汗錢黎架
屌你老母